國安法下鬼佬轉機會唔會被人拉

加拿大人質唔夠！

訓左幾耐？

直接在外國綁架都得

班狗去緊捉浸浸

推上國際啦

我一定會不斷篤灰 拉鳩晒 d 外國人

旅遊業會點?

人質外交

上到太空一樣可以都拉番你落黎

係外國犯左法就搵戰狼黎拉你

黨安法英文版已有，唔該廣傳出去！！

Share 埋 呢條tweet